{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047272",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1074373?place[place_type]=GID&place[gid]=1074373&place[latitude]=37.2574611204&place[longitude]=126.5792622779&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 시온빌펜션"
    },
    "text": "シオンビペンションは大阜島に位置する大きな丘のように見える自然環境でリラックスできる宿です。 ここはカッコウ山の下の北東貯水池の内側の森の中に位置しており、澄んだ新鮮な空気と朝に咲く水霧で心身をリラックスさせることができる場所です。 建築物や便益施設は、家族のような安らぎを感じられるように洗練された設計になっています。 宿では美しい思い出を作ることができるように様々な見どころ、楽しみどころとおいしい料理を提供しています。 チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は12:00です。 増員とペット同伴の場合は事前連絡が必要ですし、最大人数超過やペット同伴による払い戻しはできません。 未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、同性は保護者同伴や同意がある場合のみ可能です。 損害賠償のため、客室および周辺施設の毀損または紛失に対する責任を宿泊客が負わなければなりません。 直火方式で料理を調理したり、炊事道具を客室に持ち込むことは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 シオンビペンションは様々な活動のためにバーベキューセット、フットサル場、自転車、ボードゲームなどの施設と器具を提供しています。 また、ワイン工場の見学やバーでビール、コーヒー、ワインなどを楽しむことができます。 周辺には様々な観光地やサバイバル/ATV、乗馬クラブもあり、楽しめる活動が豊富です。 客室はA棟の白項目、B棟の夢見る、明るい、幸せな、湧き出る、愉快な、楽しい、シャロームなどで構成されており、定員と最大人数が明示されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "シオンビペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "シオンビペンションは大阜島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "シオンビペンションの周辺環境はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "シオンビペンションはカッコウ山の下の北東貯水池の内側の森の中に位置しており、澄んだ新鮮な空気と朝に咲く水霧で心身をリラックスさせることができます。"
        },
        {
            "question": "シオンビペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "シオンビペンションのチェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "シオンビペンションでは増員やペット同伴の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "増員やペット同伴の場合は事前連絡が必要ですし、最大人数超過やペット同伴による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、同性は保護者同伴や同意がある場合のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の紛失や毀損に対する責任は誰が負う必要がありますか？",
            "answer": "損害賠償のため、客室および周辺施設の毀損または紛失に対する責任を宿泊客が負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "シオンビペンションでは客室での料理や炊事は可能ですか？",
            "answer": "直火方式で料理を調理したり、炊事道具を客室に持ち込むことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "シオンビペンションではどのような施設や活動が提供されていますか？",
            "answer": "シオンビペンションではバーベキューセット、フットサル場、自転車、ボードゲームなどの施設と器具を提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地やアクティビティがありますか？",
            "answer": "周辺にはワイン工場の見学やバーでのビール、コーヒー、ワインの楽しむことができます。また、サバイバル/ATVや乗馬クラブなどのアクティビティも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "シオンビペンションの客室の種類はありますか？",
            "answer": "シオンビペンションの客室はA棟の白項目、B棟の夢見る、明るい、幸せな、湧き出る、愉快な、楽しい、シャロームなどで構成されており、定員と最大人数が明示されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 530,
        "QA": 627
    }
}